ni媽si了

ni媽 ni媽 ni媽~si了

ni媽媽~si了 ni媽si了~ni媽si了

ni！媽！si！了！ni！媽！!

ni媽媽si了~

報狗 拉得

？？？？？？？？

有時覺得香港真係一個充滿快樂嘅地方